「中非打」如果環保撚下一步咁做

啲食肆會主動提供返飲筒俾顧客

然之後同你講：「拎走你地飲筒已經嘈到咁，諗下啲熱帶雨林嘅動物成個森林俾人類斬咗啊！你地游水都唔想個泳池有任何一點污染啦！」

或者
：「動物佢地無得揀，但係我地人類仲有得揀。」

咁講之後成件事會唔會soft啲容易接受咗？
利申：中非打，純粹覺得件事咁發展會幾有趣

點解要附和班環保撚
海龜鼻插飲管, 根本問題係點解垃圾會漂出大海, 一個城巿正正常常處理垃圾點會去咗大海

咁又係，佢地呢種老土嘅手段的確係唔多好，利用人偽善嘅行為（見到動物受傷就識心痛）去做呼籲。

但係走塑唔單單係為咗個海污染嘅，仲會引發其他問題，可能係未來發展都要面對嘅問題，係種大趨勢啵

每一個幾輕微選擇都會影響到未來嘅發展

環保即使唔係為生態，都係講緊嘅係未來嘅人類發展，而喺香港同人講未來係咪太奢侈呢？

純粹理性討論，唔係想引戰

可能、未來、影響，講完無講過，即係你都唔知有乜影響啦，咁點解無端端要改變生活習慣？

冇飲管點飲呀?

近年發現全球海洋生物都食緊微膠粒, 你哋班環保撚會唔會唔用牙膏、化妝品、護髮素?

重有唔好講到乜嘢諗下啲大自然動物啦, 係為咗人類生存環境, 係為咗你自己咋

受教

又係嘅，無啦啦拎走飲筒搞埋啲小動作

自帶不鏽鋼飲筒同食物盒拎優越感掛
環保撚就係將某部份行為係善就強姦人地咁做，好惡

咁有無啲咩環保嘅行為係可取？
好似日本嗰啲垃圾用者自付都好似唔錯

乜撚野叫中非打